《東張西望》討論區(18)

諗下上一個客係肥廢老，鳩都縮埋

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

。

我代帶棗兒打

今晚?

親密接觸

屌呢啲垃圾老人一早死撚咗佢啦
浪費社會資源

陳貝兒把聲沙沙哋咁，係咪已經中咗招？

打

焗到面生癬

新冠肺炎

多啲睇下好過睇啲假文宣啦

咁勁 咁多新手機

咁有錢都唔住有窗房

係囉

森林家住廣播道，
父母住三等倉？

俾鬼仔拍頭

差在打pat pat

咩山

多得啲環保撚話要沒收山上嘅垃圾桶咪咁

咪係 都on撚9

我講一講即時有返學士

劉心悠

對奶

劉心悠變咗好多 轉型成功

跑極都咁慢

馬騮🐒屎到食，何況口罩

又係度吹水

打兩下拳當自己泰巨？

陣間睇深黃藝人森美😍

打我條j

貝貝， kathy d都未出聲

25公升

邊關事, 之前收晒垃圾桶都無周圍垃圾
自己垃圾自己帶走
係依家D 忽然行山友 周圍扔

再講, 你諗下 一百條友行上鳳凰山山頂,
每人放低一個水樽 or 一舊垃圾喺垃圾桶
跟住 就清潔行上山, 一兩條友搬返呢一百舊 垃圾落山
係咪好痴撚線

幫人賣酒廣告

咁又唔覺 而家就係有人掉 有垃圾桶咪唔會 應該以人為本 清潔有有車 上落

妖我要睇岩岩bigbig個廣告
直播做抗疫係咁飛搞到我睇唔到

mytv super? 個app係有問題

唔係
平時做第樣不嬲會同你飛廣告

你話水塘郊野公園附近就有車路
D 行山徑點車上落

再講, 有咩咁逼切要即刻掉個口罩
行完山, 出返去見到垃圾桶先扔囉

30秒

又加人去尋寶圖

覆錯自膠

新冠肺炎個名真係好哽耳，都係武漢肺炎好聽啲

快啲死啦仆街

垃圾6號

呢條仆街冚家鏟啦

好委屈喎屌你老母

收皮啦六號！

大波衫

放風

新人wo

tvb垃圾收皮啦 我地要繼續追死tvb eg繼續追擊啲廣告商 贊助商，要搵廣告商 贊助商黑材料（eg 以後唔洗再買幸福貴藥）令到廣告同贊助有反效果

大波主持

吳幸美件衫顯得好大波

jable

隔離個個大d喎

大奶.jpg

ZIP pad扮大波取悅男性，這就是女權嗎?

對波大到😯

阿中

朱凱婷好大波

圖 快

cls 利穎怡件衫貼到
仲要烏低少少身

淫到癲

又要打丁

砵仔糕，假嘢

想比其他野佢搓

一揸落去，成舊嘢跌出黎

今晚七時，無綫藝人楊證樺、利穎怡以及郭千瑜，就會於深水埗通州街公園為「人間有情慈善基金」派口罩。

阿忠真人去左派口罩

完全唔明點解啲女要著啲咁嘅衫

吸引D毒男睇東張

有機心

個camman好識影

口罩都唔識戴？

陳生 戴好個口罩先好嘛 你柒到咁 好難比你屋企人番黎播毒

我都係咁話

浪費口罩

第二張
煒哥

1月22日仲敢返去，都幾抵死

口罩隨便戴…陳生

抵死

個個都長期病患者

你自己返支那關人柒事咩 而家每三日有人配給食物咁算好囉

區永權件衫學陳肇始

個臭閪原來係cctvb既人

邊個？

莊小姐

dc9 你都有今日

疫學是學非？

咁都有得見到婷婷

李旻芳呢d女真係最岩娶返屋企砌

好大波

好似飛釘

日文字旬果

zoie

譚凱琪呢type幾正

似

小室哲哉不願提起的歷史

譚凱琪原來38歲

廁所放風扇

而家呢個記者肥肥地幾撚正應該好好屌

嫁有錢男友都重要自己買樓

好女仔

「少婦聯盟」現在只剩下龔嘉欣（中）尚未做人妻。

做乜撚嘢

被問到是否雙喜臨門？她即否認：「冇，只不過覺得𠵱家係時候。（嫁入豪門？做少奶奶？）其實我哋都係踏實嘅人，不嬲都好低調，我仲會繼續做㗎！」

做乜先

女主持個樣唔同左

龜頭Bob

洗白片？

梗係啦high pay

屈dee: 舊酒新瓶版既千奇百趣 on99

33000

護士版「手足」

辭職？

幫我問佢 仲未返得？

不了 一起薪就三皮幾邊到搵

預感佢哋或成「單次用品」

咪係

又無咁勁概 而家日日都無宗數或一

好想砌黃穎君

佢話未得 好似已經心灰意冷

走啦唔好番黎

阿姐 你呢d叫行路

好似飛釘咁

填海華收枝啦好冇

華仔首歌ok wo

填海個名臭晒啦

好似今個月演唱會取消？

麻油查鼻

敬業樂業

真係查。CLS

多鳩餘
咁都好試

𨳒，得把口冇用架，上武漢啦

On9 關咩咖喱事 係恆河水呀

呢part都好無謂
夾硬搵啲野話幫助抗疫

一早有曬抗體

咖哩粉準備缺貨啦

西甲冠軍打

屌 每次聽到依D消息都好唔開心

柒婆真係死1000次都無用

tvb做到野

祼祭

左邊條女好可愛

呢個環節似乎係「踩日韓，撐強國」

癡撚線 奶共奶到冚家拎

洗唔洗成節屌鳩日本

仲有撐自己大台

tvb贏

即係無人睇獨姑

屌 又打丁

謝芷倫隻腳正撚到

計埋mytv播放率
咁韓劇套套都100點

係200、300點

唔會 因為韓國已經係

可唔可以顧掂香港先講日本呢
係咪想spin到香港好似唔係好大鑊

仲有強大國

屈dee:
tvb攞因為疫情而大升既收視來打飛機算唔算食人血饅頭

個暗星好似又改咗名啦喎

source?

派錢打

人呢

？

冇人入嚟

咁好 幫過你一次就幫我

我

你敬我一尺，我敬你一丈

好 大家互相幫助

愛回家都去

Mandy 幾時返嚟

呢個 去左邊

呢個時勢，係唔應該人群聚集囉
重要講到好好咁話 "場面墟冚"

都話唔噴得野

拎口罩無計啦

Ming 仔上tvb

日本妹

口罩有都俾香港，大陸人買曬啦

日本確疹係香港2倍都唔夠
計埋隻船講到好嚴重

推

歐冠美斯打

共享文化好有愛

無腦 政府有成40000億 拎乜鳩黎做醫療

移民嗰啲人點搵

仲有人咁天真講唔派錢，可以放落其他地方改善民生

佢應該坐過監十幾年

我唔要個1萬
都唔想班垃圾增加預算囉

我想要joan個罩

屌你勁大波

師奶仔好大波

個條友自私到極 有佢香港先攪到咁

有gif就正 頭先

佢老公爽死

我老豆即刻衝出嚟話有錢仔好慘好易被人綁架

不嬲都好鍾意黃穎君，生完重要勁大波

想屌鳩佢

有波先入得 東張做外景?

香港係敗係呢d人手上 要拎埋光環

社會渣滓咪就係呢啲囉

所以話...係唔可以可憐呢D人

大愛撚

可憐之人必有可恨之處

惻隱之心放喺動物度，都唔好放喺人度

死仆街！

屈dee: 旺角呢個出口啲乞衣專呃人 成班傻仔

CALL G

On9黃絲繼續派口罩畀呢啲人啦
佢有命過到呢個春天9月繼續投民建聯

有錢收 又叫雞

香港乞衣邊個唔係呃錢

大愛膠

又有免費煙

廢佬變成人生贏家

根本阿伯個邏輯好完整
個主持撚佢唔到

係都要俾我有乜計啫

依啲幾時死

個阿伯完全冇問題
佢好坦白

你班大愛左膠撚..

佢都講到明 佢有口罩 唔好比佢
係啲人懶好心照比

人血饅頭鳩吹都籌到幾十萬，
呢個阿伯算小啦。

香港蠢人何其多

屌 吸毒

連登毒撚下場

三千九
打牌
買煙
捉棋

唔夠錢用啊

社會上真係唔應該有咁多好心人

香港不嬲多

呢d廢老幾撚時死

咁多針筒比多啲錢呢啲人啪針啦

人地咪講左唔要
但tvb講到佢特登呃人咁🙄🙄

屌 不如一齊同社署投訴佢等佢無老綜攞
死仆街廢老串77

連登個班

蠢人同好心人一線之差。
好心做壞事咪呢d囉

隨時日日都乞成千蚊，已經多過俾佢錢既打工仔

咁訓係度做咩

搏人可憐

行乞je

tvb啲報道真係好有問題

所以見親乞衣乞食,D慈善團體叫捐錢都掂行掂過唔會理

東張西望都幾無聊
人地覺得夠唔夠錢洗關人撚事咩
成撚日咁中意追擊乞衣
我夠有返工都覺得唔撚夠錢洗啦

有人訪問先係鏡頭前講唔要
頭先有個隱藏鏡頭影個紅衫阿姨買口罩俾佢，個阿伯企門口等佢俾完錢就話多謝多謝

咁都比你歪理 唔怪得啦

佢既生活好過好多人 公屋 綜援 黎緊又出雙糧

咪係
乞衣住公屋講到好稀奇咁

窮食煙吸毒唔注重衛生都可以有至少七十幾歲命

又無串

ic

咪咁易呃啦你

突破盲點

好似支那人咁，食得多元素表會有抗體

街頭行乞犯法

我都係，我成日有個諗法係，明明香港人自己都顧唔掂，點解仲要走去捐錢畀人呢？

法律上黎講，佢鐘意坐係度，
佢又無鳩叫，又無寫牌叫人施捨，
D蠢人自動自覺送錢俾好，
何來行乞？

個阿伯醒過好多人

基本啦

阻街犯法

駁唔到

佢好明顯好自豪呃班傻仔錢

你解讀有問題

道德標準高左咁多

香港老人家係大撚哂啦，最慘係後生仔，柒婆同黑警專殺後生仔

唔捐錢比人話自私自利，做人有時要做下善事有啲人呃自己好心有好報，會轉運會有人幫返自己，或積下陰德會有好運
除咗真心好人之外有啲人做好事係求回報或其他好野

無廢打

遲咗添

又做善事

丟左自己先喇

早啲死好過啦

黐撚線
咩時勢
污糟邋遢仲叫個主持上去

又賭錢
又食煙

話唔夠洗

播出後應該有人幫阿伯執下嘢咁
結果阿伯唔洗做啲咩 生活又好咗

做得cctvb係咁命賤架啦

幾環保

屌，個阿伯

香港好多廢老成日喺街邊垃圾桶執煙仔食
核撚突到為左食煙去到幾盡

遲左開，屌，冇得睇黃穎君打飛機啦

［TVB日任28/2］盲搶廁紙幕後黑手？楊卓娜代言嘅Beauclair

期待呂方打

李旻芳對波真係好大

佢最重要係有腰型，顯得特別大

堅挺

勁cap

頭先係郵政署置入式廣告

美容Edith 幾正

條女中降頭

rainbow為左曝光

國家打吡打

因為條仔唔返香港
你日日係上面咪俾條仔做肉便器

廢老戴口罩真係浪費資源
露曬鼻…

廢老d口罩就快多到賣比我地

咪撚再報果個臭西港女啦
攬住個湖北仔死係果度咪算囉

假嫁d奶

以後唔好返香港

原來係臭G

條仔一碌鳩係咪識轉彎

唔好返囉
你到時唔好怨

駛唔駛幫條女係咁宣傳

戴番口罩啦好撚豬西呀

Rainbow咪又係雞
鍾意個大陸仔？

呢條死港女有咩好宣傳？

$$$

無人想知呀，收收皮啦唔該

垃圾港女

cls

邊位

G

網上認識半年

On9

有事你去都幫唔到手

識左半年大陸男人
就腿將開上埋武漢

網上識大陸仔

on9

無人想知隻G啲嘢

識左半年就屋企人

點先可以識呢啲女

條仔日日扑到腳軟

仲細咩上網識半年就踩得咁深

ig direct

依家話唔簡單

應該有錢仔

走開啦 臭雞 關我撚事咩

支那人用撚到ig

臭雞一名

仲要唔似有錢

可能大金礦

抵撚死

「我都知唔會咁簡單」
姐係唔信任黨同人民政府啦

到佢死左先報啦
用airtime播化d vlog

唉 又少件港女

用半集東張幫條女宣傳

明知都仲上去,唔係抵死係咩?

保時捷黎架wor

屌你老母，冇人想知啊，屌你

唔撚想知啊 由得佢死啦

咪撚返嚟啦臭閪大陸閪

係？

電單車呀 乜撚摩托車呀

上網識到大陸人 咩料

摩拓

親

屌，東張收左幾多廣告費

大陸人係叫摩托車

大陸雞咪撚返落嚟

臭雞

男朋友咪又係condom

變咗播記錄片

臭雞搏上位

關我撚事咩

你陪佢一齊死左去吧啦

tvb 收左幾多錢幫隻牲畜宣傳。

係愛呀

死埋一齊仲感動啊，仆街

男友視角係自拍

推得勁快

咩料 要幫佢宣布傳

d 囡乜水，搏出位

主持都寸9her

唔放心佢偷食啫

比左幾多錢東張

條仔富二代 臭雞重要人啲錢扮真愛

用香港人個名做雞係值錢既

無錯

暗星咁先有得出名一次

經緯線仲真實過佢
PS. 又係廣告

武漢臭雞KOL

lavina 正 d近況點呀

下世都唔知有無了

謝芷倫唔係離開咗tvb咩

真空？邊度真空吖

好正，想屌條女

Mady好撚

舊年已包裝嘅片段

嘩 側入

條女幾正喎

大把手足比狗拉左都要咁訓低啦
仲要噴pepper同磨面

茄呢啡強顏歡笑

好撚慘,咁玩9佢地

條仔似容錦昌

大灣區mandy

睇凱晴

啲問題好撚mean

你條女?

捨棄普世價值

幼稚園要補習的

佢係香港搵條毒撚專業人士埋單唔難 點解會上網識支那仔

tinder 有冇可能結識到?

人民幣

佢老豆老母農村人 賺得幾多

好眉好貌，嘥料

近近地 不如你問過完支那肺炎之後有冇

我可以答你 一定冇

有

大陸都開到ig

求其交友app都識到啦

［TVB日任29/2］AQ科技水 偽科學食人血饅頭？

仲唔多謝我

黃穎君對野

食咩大 咁大對波

黃穎君好大波

生完B無耐，谷緊奶

個仔差唔多一歲啦，仲無耐

一姐

物資就你地捐，彩就佢攞

傻仔

賺錢時又唔見益人？

經營不善又姓賴

補習社黃老師

之前又話補習名師賺成億 咁果時有無比我？

平時賺到笑又唔出聲,而家屌冇資助

又要必贏生意？

我都feel到佢應該係個靚miss

你唔問下支共有無補貼大陸啲公司？

我係小朋友呀

好想學英文

叫老師千祈唔好除罩

慶餘年收視會唔會低過瑯琊榜

食蝗蟲

中國蝗蟲

食蝗蟲醫肺炎

即係食自已

睇頭先介紹根本係日本動畫個啲異世界番

【一停手就倒輸】今日TVB 洗版精選 - 攝達鈣片 (2 Mar)

有我地撐住唔會

屈dee：
抵死啦呢啲補習社 好景果陣就呃啲細路仔 考得好就賣晒廣告 炒左果啲就不聞不問
執晒佢就啱啦

多齒妹

無戴罩

幫tvb做show收皮啦
自己員工冇都冇人比

邊個話有口罩就可以出街玩
明明就係要減少社交接觸
仲掛住玩

送d 口罩比班細路出街玩 捐佢老母

仲唔出無病都變有病

一姐勁靚

屌 都on99
捐完就比班小朋友去玩
咁不如我自己去玩啦

叫tvb派比自己員工先啦
屌佢老母

星夢又跟機學人唱

fred咁高

應該大肆宣揚

啱啱影住蝗蟲扑野

逼逼青奴有冇得賣蝗蟲食

班父母冇錢買唔罩就唔好生仔啦

? 打錯？

食環署唔准食用昆蟲在港發售

咁咪啱，g那人一次過死清光

天滅中共

你老母,中藥撚唔好害人
有無臨床試過. 鳩up

tvb只係平台，果啲都係人地捐出黎
點可以派俾自己員工

以tvb嘅玩法正路應該會叫員工上逼逼青奴買

cctvb電影《72家租客》昨日舉行煞科宴，該片監製曾志偉突然踢爆，不少客串該片的藝人只收得一封利是和寫有「無言感激」的字條，並謂不希望再有類似情況發生，令台下傳來歡呼。志偉及後謂今次片中演員最少也有四位數字酬勞，但他希望下次可以有合理的市場價。

直播魚缸??? 魚樂無窮??

直播網購，仲會唔會買咗中伏？

直播果條都唔知係咪俾我果條

屌你又昆蟲又蟲 食緊飯㗎

條魚送到仲未死

呢d app又冇得面對面睇一定比d冇咁靚既你

我愛黃穎君!!

水蛭吸血 好撚嘔心

到香港係要隔離㗎

牙中對奶

好重機心

律師會發起唱歌 拍 MV, 為香港打氣, 有會計師, 建築師參與

呢D 咁嘅所謂 "專業團體" / "專業人仕", 做埋D on9 嘢, 又唔係自己專長, 又無特別效果.

專業唔用自己嘅專長去幫社會，反而走去唱歌
專業定智障呀

好多謝無線

呢款

屌你咩食緊飯呀

杜生都係呢堆

over my dead body緊

全部都係廢老

都市中？

有幾戇尻先會咁做

屌你老味仲要zoom

越zoom越近

廢佬周圍呃錢

死廢老

如果上一手有 愛滋 係咪玩完

美國都有呢款療法，但人地係醫療水蛭

邊度圖

醫療用蛆食腐肉都有

Mandy 塊臉又有粒粒

CCTVB喺邊度搵個阿伯推去送死

好癲 不如提早7點播啦

呃人錢仲想人多？

35.7

做返自己

最佳男主角

條女咩名 幾𠹌正

阿庭你都支持cctvb

我咩都睇

搵水蛭啜兩下

如果呢個世界冇貪念

有足底筋膜炎就搵人整矯形鞋墊啦

我醫好左好多人啦
劉德華
黎明...

無腦

想屌..

件事已經on9
有人信仲on9

佢是吸血鬼

佢話發炎呀

D死廢老真係吹得就吹認屎認屁就叻
開佢樣啦

成浸公屋公園廢老味，比佢呃都抵死

人蠢真係無藥醫

呀伯：你再嘈我啜你呀啦

Mandy 問得好正
等個阿叔自爆咁

水蛭嚇死人 email 投訴ed

有viutv港台唔睇要食屎睇cctvb係咩心態

開cctv posts既死全家

兩母女餅印一樣

f y y

靚女

好想拎eunice個罩

利穎兒老公就爽

想做阿中男友

好撚大

硬係覺得攝左野

對奶大到

婚都結埋啦ching

好似流料

條女咩名

真係好正

真係好正嘅人妻

個個都喺屋企帶口罩

合家歡時間 你露波la

低低地個女同我間大學教授差唔多樣

未 但準備結

咁樣跪地

以我經驗，咁嘅 size 應該有事業線

阿中呢d真係要娶返屋企晚晚砌

戴左口罩都咁靚

結咗啦嘛?

港版石原里美

全部都靚女

做手天使幫我打j 得唔得

ali？

左邊雷莊兜嚟？

no. 其實呢個派口罩好耐下

Sor 俾我娶左

晚晚鋤到佢叫救命！！！！！

美斯打

仲去嚟做咩 疫區去疫區

返唔到黎就好笑

成班窮鬼

泡菜

伸入靚女個口度

狂賀宋芝零老母快d中

deep v

好多人 畀咗錢, 唔理咩野事, 都一定要去
死人都唔肯蝕機票酒店錢

咁on9

有冇人見到佢派垃圾薄切口罩

阿雪個罩

白衫大波

海膽採收環節，應該係舊年攝製好嘅罐頭片

諗起龍咁威食海膽

六點半新聞聯播

中國累人累物打

6做返體育 正 到720

馬明d面油

原來k kwong叫鄺士山

馬油

yes 現代

庭欣好撚淫
留係屋企剩係扑野，仲要唔戴套

adore

我都有補好多個 唔止呢度

呢張目測有十年

5年到

5年前已經係燒完pchan迪許costa啦

pchan去左邊 走埋

已經係三年前既事

cecilia tong 同iris chung呢

無補過佢 我補kenneth 同cecilia 同劉家傑

好似無做 (後面唔識 )

劉家傑
補過pchan一年半載

呢個點睇

cath wong就正

係？ 你點知

richard都幾好 聽佢電台

面交is ok

logout la

？ 你點知

我都想同黃穎君FaceTime

見到即刻上來睇有無圖

大

@屈dee

ig

嚴乜 百個小啦

香港人太驚死

聚餐

希望中招

留底, 將來可能有用

芳芳對波真係好撚大

勸乜鳩 你派一百個？有資格勸？

打欺打

kk搶左人飯碗

湯博士失業啦

教局「絲襪罩」派DSE考生 K Kwong︰打個噴嚏就穿

喂咁大差別嘅個立場

mandy變幻球？

佢長期皮膚都咁差

條女好似幾高咁

唔驚

廢老：我地唔驚

行多啲山，口罩，唔戴

同廣州果班一樣

聽呢d廢老講野真係聽到忟

條女對腳好白滑

胡鴻鈞做乜扮william

可樂妹妹幾cute

起碼4日啦一個口罩

白色衫係咪阮嘉敏？

cam man專影女

yes

支持mmc返黎做返mc
fyy同佢啪先好

good

呢幅咁似之前咩有政府唔驚咁嘅

有政府唔驚

有政府唔驚.gif

嚇撚死，好似睇緊大陸台咁
有行山，唔怕。

1, 2, 4張相條女係邊個???

8 kelly

【#港台節目無處不在】6pm冇得睇港台節目？唔怕，我哋無處不在，你梗有辦法睇到🤜🤛

喺YouTube訂閱咗我哋channel未呀？😏未就快啲訂閱啦，日日都有精彩節目等你睇～🤗
傳送門：

流動程式RTHK Screen提供港台電視31及32網上直播、點播及下載功能，等大家可以隨時收睇節目 ～快啲download啦！
傳送門：

另外，大家Like晒港台嘅Facebook page未先？除咗呢個page，港台仲有好多page㗎～Like晒啲page就可以知道我哋最新嘅節目資訊啦😁咪走寶呀！
傳送門：

仲有呀，港台網站（

一直有睇啦 上網同31

唔少醫院都有用?
邊間呀
火神山呀?
又賣呃人廣告

勁廢

TVB戰線手足，你哋係咪有病呀？

多謝呢度咁多位TVB戰線手足！

屌你老母,博愛咁撚有錢都要人捐
tvb又拎人D口罩做利益輸送

啲錢攞黎俾班主席總理圍爐 一年最小都兩個晚會 一個就職禮一個餐舞會

屌你老母收保護費

真係痴撚線, 間護老院係博愛
咁大間慈善機構 係背後, 都要捐口罩

唔係不嬲都交咗先開得檔

CcTvb擺明特登做

好尷尬

借d意屈落手足到

普通人夠薑響人地地頭收陀地？
打得甘過曱甴打

後生女都做呢啲嘢

由頭到尾我都聯想唔到
候生一樣有垃圾唔出奇

蝗蟲嚟㗎

要$就要嫁啦

攞正牌收保護費

大家咪差不多

似係班狗拉左班手足之後逼佢地出黎咁受辱去乞錢

50步笑100

龍獅界有隊形乞食

死撚硬 下次出黎 實比人打到仆街

牙忠

有冇咁大

賣廣告，不了

呢幅已經細咗

童夢幻影球

professional hit

旻芳個look

乜春都有得賴

伸利垃圾u first hons

dllm垃圾抖音個d跳又唔見你地話尷尬

學生妹幾大波

幾百蚊一個鐘
吹水咩
book晚酒店都得啦

好似幾靚女

好有「抖音風範」

幾乎全部受訪者都係女仔 會唔會有啲偏頗
同埋唔打算揾啲支持online teaching嘅同學出黎講兩句

屌你1蚊Joe 又放蛇叫雞

又叫雞

東張西望好熟行情

呢排成日做賣淫放蛇

女__又會出黎小你架啦...

今次玩賓賓

正呀，試食賓印

希靈踩單車

無左哭包？

有無後面踩單車

直接講make love都有

交友app

唔通答你有咩

1000無限q

賓印籍~我鐘意食2（除完奶罩仲訂埋口罩）

試食賓印報告 (5）

1000 unlimited

識途老馬

成人台有講

全家睇緊
有個8歲表弟睇緊

東張好鐘意報呢d

陳生上成人台？

元朗好多泰妹好撚正

1000 2Q

阿婆

因間屋企啲小朋友同姐姐講make love就笑死

阻人扑嘢死咗會俾人燒春袋架

Cls

印傭都有封殺

賓印籍~我鐘意食2（除完奶罩仲訂埋口罩）

試食賓印報告 (5）

巴打小心呀

有1個女

條車軑

屌

慘 佢咪比人認到 炒

肥到

咩apps

扮咩呀,食左啦

佢比番錢我？

skout?

好肥

借故離開？

有D好索

唔係真係咁肚餓呀

佢頭先show嗰個係

冇咩理由呀,賺錢者,你比好多佢呀

skout 男人要比錢?

好似唔使

100個有冇1個？

我係印傭開心死，有錢收又唔洗做

依d姐姐我食晤少啦 邊洗錢

什麼價錢

鬼佬先岩

宣傳菲印賣淫

卧底有冇 claim 公司錢？

曲線宣傳個群組

no

架車

車震

好似幾正

D相有無無格版
想睇樣

有錢到用iphone

睇到火滾

Working Holiday+sex life=so chill

唔喺屋企廁所影咁喺邊影呀

可能二手舊款

搵男戶主放蛇咪得囉

扯扯地，點算..

原來po色情嘢都係犯法?

你去九龍公園大把免費啦

skout真係全部都係外傭

冇冇links

成人台個個post啲ching點睇

你真識食...

駱克道果d好似正好多

羞樣wo

KFC COFFEE 兄都好？

有香港

賓印要混過鬼佬血

先會靚

其實好賤，人地有生理需要㗎嘛 咁都拎去公審

香港中女的其中種娛樂就係睇同鬧其他女人做雞。

香港性平教育真係好落後

就算係都無問題 得個4千蚊 又想監人私事

你俾夠8000 咪有權監囉

咪係，人地星期日係放工，私人時間都唔俾扑野
香港人打邊份工公司唔俾私人時間扑野？

加多個零就差唔多
中國D血汗工廠包食住都冇話唔俾扑野啦
最多寫明唔準大肚，一定要避孕
請人嗰個都唔知有冇性病啦，賴工人惹佢

香港d僱主太仆街
btw 我就係要呢d睇法

街訪嗰D又唔係個個七老八十，後生都話呆咗，咩年代

岩岩原來打錯左娛樂大家

咸包叫咩

靚咗咁多嘅？

d乜乜叉輪不嬲都係有問題先做

你用電話既話
試下用隻手指遮住佢眼下面

屌，口罩都係女士恩物

我鍾意睇黃智雯多d

香港廁所協會

屌，係咁轉圈

小妹妹又可愛又有錢 想同her炒飯

專登入黎睇條留學妹

工人姐姐
揸車
租apartment

好酸

用自己D 主持人直接賣廣告

黃穎君

師奶仔黃穎君

都唔止一日係咁

之前搵人做主角分享,
今日直接用自己人, 做主角 扮分享

A0行過咁慢

外送茶

界波

佢咁大嘅咩
佢紅色衫好似好細

波唔夠大好難响東張西望生存

d色視覺效果

泳淘夠wo?

仲要奶共

邊個係浚婷

阿風

走咗有無3年

個老闆娘好似風韻猶存

Ray頂手想順便頂埋其他嘢

順手頂幾下無壞既

小丸子

十年約 傻撚左呀

死TVB

眾叛親離！TVB逆市暴跌8％ 連美源髮采都走佬！

支持良心藝人

唔該大家幫手支持下李綺雯youtube channel吖 人地為左支持香港連份工都冇埋

今晚 9點佢開 Live

公屋

幫手收TVB皮

幫手收TVB皮
幫手收TVB皮
幫手收TVB皮
幫手收TVB皮
幫手收TVB皮
幫手收TVB皮
幫手收TVB皮
幫手收TVB皮
幫手收TVB皮
幫手收TVB皮
幫手收TVB皮
幫手收TVB皮
幫手收TVB皮

幫手收TVB皮

幫手收TVB皮

幫手收TVB皮

幫手收TVB皮

幫手收TVB皮

幫手收TVB皮

幫手收TVB皮

幫手收TVB皮

幫手收TVB皮

幫手收TVB皮

幫手收TVB皮

幫手收TVB皮

幫手收TVB皮

幫手收TVB皮

美斯宣佈: 阿雪入東張

派口罩嗰個咁撚大波

效果

［整合] [回帶］三看TVB「陳彥霖媽」訪問片

件衫

頭先個妹妹

召喚kfc咖啡

用對波指住人做訪問

學wingto

無人想知幾條8婆人妻啲野

仲要帶住2個女唔戴口罩咁四圍去
根本連佢地自己都唔驚 就扮到緊張咁

shiga

自己咁樣去問

利穎怡派罩

差妹好大包

tvb好波

賣大廣告時間

日撚日都講派口罩
維穩台

得啦好偉大

返屋企啦，仲坐喺街笑…

哀心感謝

「新冠台」

都唔知佢地派咩口罩
之前曾經有一幕係派薄切口罩

好感動

即係咁
點解佢地可以咁Proud of自己做依樣野

明明應該係政府分配物資 點解變左民間機構去做

公關宣傳形式之一

我愛tvb